今日元朗西鐵站f出口物資站嘅垃圾

你唔撚配做手足 你要對自己講嘅野負責任
我依家係到屌你老母

發生咩事？

屌你老母啦

俾依條友管物資？

屌你老母割勇武？

乜9野搞串個party 當大家出黎玩？

助養群、元朗821之admin (Will)割今日勇武手足，約人出黎傾。當多gp admin約佢見之時，佢屌鳩人地前線admin係鍵盤戰士、廢青及柒頭。

另外，有手足發現此admin只有14歲，作為義助谷既得利益者，如何有公信力成為一個義助谷admin 並妥善處理金錢，而非一己私用？

本channel決定在此邀請該gp admin Will出黎對話，見字請回覆，不要亂鳩踢人以及分化割蓆。 如果有朋友認識佢，麻煩通知佢🙇🏽🙇🏽
@Wil2020HK

天水圍救人小隊、天水圍自發救人團、天水圍自救民團、屯元天公海、元朗連儂文宣仝人、天水圍文宣上

邊個割勇武我就割佢春袋

help push

推